---
layout: "image"
title: "Firestorm (von Christian)"
date: "2013-09-29T21:54:09"
picture: "convention08.jpg"
weight: "12"
konstrukteure: 
- "-?-"
fotografen:
- "Lars"
keywords: "KEYWORDS OPTIONAL"
uploadBy: "lars"
license: "unknown"
legacy_id:
- details/37451
imported:
- "2019"
_4images_image_id: "37451"
_4images_cat_id: "2795"
_4images_user_id: "1177"
_4images_image_date: "2013-09-29T21:54:09"
_4images_image_order: "8"
---

<!-- https://www.ftcommunity.de/details.php?image_id=37451 -->
Bilder von der Convention 2013
-
Bild 2 von 2
.
Modell:            Firestorm
Konstrukteur:  Christian Knobloch
Fotograf:         Lars
.
Hinterlasst einen Kommentar, wenn ihr Fehler gefunden oder euch aufgefallen ist, dass in der Beschreibung was fehlt.